[兩害取其輕]要劉慧卿定葉劉？

Vagina Ip

【名家論談】劉慧卿（10）：侵侵話香港落地獄? Made in Hong Kong= Made in China 點幫香港人啊 !

劉慧卿大大力屌鳩TRUMP話佢講一套做一套其實都只係為左自己唔係真正為香港人

我選擇死亡

佢做乜鳩成日抬起隻腳呀
佢有無自知之明架

邊到成日

劉慧卿做分分鐘衰過葉劉

屌你仲問係咪想要圖

Why not both

一定係葉劉,可以日日打鳩佢

掃把頭 VS 四方閪
你揀得落手?

嗚呀